\documentclass[twosides, a4paper,11pt]{TPInsa}
\usepackage[left=3cm, right=3cm, bottom=2.5cm, top=2.5cm]{geometry}
\usepackage{url}

\usepackage{titling,lipsum}
\usepackage{fancyhdr}
\usepackage{lastpage}

%Utile 
\sffamily

\usepackage{helvet}
%Utile (non dupliqué !)
\sffamily


\DeclareFontShape{T1}{lmss}{bx}{sc} { <-> ssub * phv/bx/sc }{}
\DeclareFontShape{T1}{lmss}{m}{sc} { <-> ssub * phv/m/sc }{}
\renewcommand{\rmdefault}{lmr}
\renewcommand{\sfdefault}{lmss}
\renewcommand{\ttdefault}{lmtt}

\usepackage{eurosym}


\matiere{PLD Spie}

\title{Plan d'Assurance Qualité}
\date{}


\author{Hexanôme 4204 \\ Mohamed \textsc{Daoud} - Felix \textsc{Guglielmi Miguel} - Franck \textsc{Meyer} - Daniela \textsc{Mitrica} - Anthony \textsc{Rossi} - Afanasie \textsc{Tertiuc}}


% Si vous ne savez pas à quoi ça sert, vous n'y touchez pas ! ----------
\normalfont                                                            %
\DeclareFontShape{T1}{lmr}{bx}{sc} { <-> ssub * cmr/bx/sc }{}          %
%-----------------------------------------------------------------------


%- Configuration des en-têtes/pieds de page ----------------------------
\pagestyle{fancy}

\lhead{\includegraphics[height=10mm]{logo_INSA.png}}
\rhead{\includegraphics[height=10mm]{hexa_7.png}}

\renewcommand{\footrulewidth}{0.4pt}
\cfoot{\thepage/\pageref{LastPage}}
\lfoot{\thetitle}
%-----------------------------------------------------------------------

\begin{document}
  % Pour avoir une page non numérotée
  \begin{titlingpage}
    \maketitle
    \tableofcontents
  \end{titlingpage}
  
\section{Introduction}

\input{PAQ/intro}

\section{Livrables}

% Aucun texte ne devrait se retrouver ici, tout dans le fichier inclus ci-dessous
\input{PAQ/livrables}

\end{document}
